啲女夾住個髮筒出街係咩玩法？

你唔返去問下你娘親？